好想約佢出街

有冇巴打試過鍾意一個女仔好耐,但糸唔知點樣開口約佢出街 個種想約 但又唔敢行動嘅感覺 真糸好矛盾

系你條毛咩

屌你個系

系你老母